23歲男堅持不願洗澡 還想跳樓「以死明志」

大陸安徽省安慶市一位男子，在11日因為不想洗澡與母親發生衝突，一怒之下爬到自家三樓樓頂揚言跳樓。家人通報警方後，消防隊和警力到現場進行救援，結果雙方僵持近1個小時，最後警方和消防員只好一擁而上將他上銬，再將男子搬離屋頂。

男子母親接受警方調查時說:「他不洗澡，這個大熱天他不洗澡，他不洗澡」警方問到：「所以你就逼他洗澡？」母親回說：「我叫他洗澡還是不出聲還是不洗澡。」而當警方問：「他23歲還沒有工作嗎？」母親則答道：「他有事不做，他懶嘛！」

被問到男子為何鬧自殺，他的母親向警方供稱，只因為他不想洗澡。「這個大熱天不洗澡，他不洗澡…」。當地媒體指，消防員把男子抬回屋內後，讓他冷靜下來，男子最後同意好好的與母親溝通，討論是否洗澡。

男子最後同意好好的與母親溝通，討論是否洗澡

支那寧捨多怪人

當自己Rasputin?